估唔到依家啲機械人咁勁

啲動作愈嚟愈似人類
體力勞動工作完全取代人類時期不遠了

性愛機器人

性欲使人類進步

仲有自己思想添
利申機械人

為返工而製造嘅機械人

大家都係機械人